{"config": {"view": {"continuousWidth": 300, "continuousHeight": 300, "strokeWidth": 0}, "locale": {"number": {"decimal": ",", "thousands": ".", "grouping": [3], "currency": ["", "\u00a0\u20ac"]}}, "title": {"dx": 60, "dy": -15, "fontSize": 15}}, "data": {"name": "data-406c9e055033809fc89b23d91eda2f1a"}, "mark": {"type": "bar"}, "encoding": {"color": {"field": "cat", "legend": {"labelFontSize": 12, "symbolSize": 400}, "scale": {"domain": ["Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "He tenido que cerrar mi negocio", "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "Otras situaciones"], "reverse": true, "scheme": "spectral"}, "title": null, "type": "nominal"}, "column": {"field": "seg2", "header": {"labelFontSize": 15}, "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}, "order": {"field": "order", "sort": "descending", "type": "quantitative"}, "row": {"field": "seg1", "header": {"labelFontSize": 15}, "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}, "tooltip": [{"field": "cat", "title": "Valor", "type": "nominal"}, {"field": "prop", "format": ".2%", "title": "Estimaci\u00f3n", "type": "quantitative"}, {"field": "lower", "format": ".2%", "title": "L\u00edmite inferior", "type": "quantitative"}, {"field": "upper", "format": ".2%", "title": "L\u00edmite superior", "type": "quantitative"}], "x": {"axis": {"labelAngle": 0, "labelFontSize": 11}, "field": "M", "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}, "y": {"axis": {"format": "%", "labelFontSize": 11}, "field": "prop", "scale": {"nice": false}, "title": null, "type": "quantitative"}}, "height": 175, "params": [{"name": "param_2390", "select": {"type": "point", "fields": ["cat"], "on": "click", "toggle": "true"}, "bind": "legend"}, {"name": "param_2391", "select": {"type": "interval", "encodings": ["x", "y"]}, "bind": "scales"}], "resolve": {"axis": {"x": "independent", "y": "independent"}}, "title": {"text": ["Poblaci\u00f3n seg\u00fan situaciones de desempleo en cada medici\u00f3n seg\u00fan sexo y nivel de estudios (porcentajes e intervalos de confianza al 95%)"], "subtitle": "Fuente: Encuesta Sanitaria y Social de Andaluc\u00eda. C\u00f3digo de variable: P44"}, "transform": [{"filter": {"param": "param_2390"}}, {"filter": "indexof(datum.M, 'M') != -1"}], "width": 175, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v5.14.1.json", "datasets": {"data-406c9e055033809fc89b23d91eda2f1a": [{"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04897288285572619, "order": 0}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.3018790520407469, "lower": 0.1264220625349684, "upper": 0.6164628565238401, "order": 1}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.045492167047072825, "lower": 0.0, "upper": 0.15036313834087603, "order": 2}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.07045081774385122, "lower": 0.016872975561361782, "upper": 0.1799292646325267, "order": 3}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.01961829093132984, "lower": 0.0, "upper": 0.09284927126863668, "order": 4}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.5625596722369992, "lower": 0.3190840477870928, "upper": 0.7383792110075885, "order": 5}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04897288285572619, "order": 6}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.01652757142675041, "order": 7}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.17106647079641912, "lower": 0.1116883972486631, "upper": 0.27034975194692124, "order": 8}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.06998435563820318, "lower": 0.024484533105388135, "upper": 0.1891900938107183, "order": 9}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.06504123979813792, "lower": 0.028879380600323638, "upper": 0.12103445283296775, "order": 10}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.04343838909029412, "lower": 0.015707841949795937, "upper": 0.10457557847818039, "order": 11}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6504695446769456, "lower": 0.5428381485687109, "upper": 0.7523329470134824, "order": 12}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.01652757142675041, "order": 13}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.03902476944588806, "order": 14}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.10126704117908168, "lower": 0.03924255449414635, "upper": 0.21955847803552928, "order": 15}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.11327300260428436, "lower": 0.03808062842091978, "upper": 0.24848323673901115, "order": 16}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.1006015308351208, "lower": 0.04471694154301775, "upper": 0.20998777869467838, "order": 17}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.11902248047329546, "lower": 0.04507875484657075, "upper": 0.2319194487680264, "order": 18}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.5658359449082179, "lower": 0.41534379399607474, "upper": 0.7100880823000474, "order": 19}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.03902476944588806, "order": 20}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.009498581041702057, "order": 21}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.1804663809649066, "lower": 0.12456898493650995, "upper": 0.27102965920953387, "order": 22}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.07495464818938853, "lower": 0.040273312828974464, "upper": 0.14624435442471193, "order": 23}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.07399237012599255, "lower": 0.04460718500529209, "upper": 0.11411083410206314, "order": 24}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.05572930600081428, "lower": 0.029591662560363635, "upper": 0.10077294292910494, "order": 25}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.614857294718898, "lower": 0.5304090254057829, "upper": 0.6953055089026801, "order": 26}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.009498581041702057, "order": 27}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04343662669154562, "order": 28}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.1112994646176869, "lower": 0.04053559834242537, "upper": 0.23529506835870997, "order": 29}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.02815440620264504, "lower": 0.0, "upper": 0.1439997682477562, "order": 30}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.09283621763466499, "lower": 0.02266048171449293, "upper": 0.2145606095642359, "order": 31}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.06191071345662087, "lower": 0.018108541233250175, "upper": 0.16884404814477286, "order": 32}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.7057991980883821, "lower": 0.5354779803579764, "upper": 0.8210290190871342, "order": 33}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04343662669154562, "order": 34}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.010483618814601485, "order": 35}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.11987829601215638, "lower": 0.07563522827481975, "upper": 0.17829084760647418, "order": 36}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.03932393041977762, "lower": 0.015089018595335327, "upper": 0.07612051308022713, "order": 37}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.13144592238202435, "lower": 0.08729550563474824, "upper": 0.1894315515755106, "order": 38}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.07660958196301978, "lower": 0.042005174576630964, "upper": 0.12728501129546424, "order": 39}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6327422692230218, "lower": 0.5552486182222888, "upper": 0.70456761386552, "order": 40}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.010483618814601485, "order": 41}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.02280747351727888, "order": 42}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.12555538051163767, "lower": 0.06575054060248331, "upper": 0.2207318418446305, "order": 43}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.03261876252455213, "lower": 0.010148329009068984, "upper": 0.08531369316328045, "order": 44}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.13159115415878897, "lower": 0.0600775558843875, "upper": 0.2581561068080889, "order": 45}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.035375239046982455, "lower": 0.010143218368017194, "upper": 0.0986091284282487, "order": 46}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6748594637580387, "lower": 0.550580471861123, "upper": 0.7709956525746854, "order": 47}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.02280747351727888, "order": 48}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.006211699212751896, "order": 49}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.12029409998946002, "lower": 0.08517478041440447, "upper": 0.1606463333293335, "order": 50}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.036011199704591254, "lower": 0.020106383358856342, "upper": 0.06234409240511139, "order": 51}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.12637143496235967, "lower": 0.09396906998042409, "upper": 0.17548490684853402, "order": 52}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.06338889568235123, "lower": 0.03963598764198577, "upper": 0.1045755285126144, "order": 53}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6539343696612379, "lower": 0.5912287526687106, "upper": 0.7062671280271228, "order": 54}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.006211699212751896, "order": 55}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.023362267401759333, "order": 56}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.2139791132061424, "lower": 0.10243580225862892, "upper": 0.4247427992393785, "order": 57}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.03749557025325585, "lower": 0.010762103275603799, "upper": 0.09781106046681556, "order": 58}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.08077550837728578, "lower": 0.032464851250259205, "upper": 0.16147437988521687, "order": 59}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.03912458435659578, "lower": 0.010729364393099832, "upper": 0.09467603139709042, "order": 60}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6286252238067201, "lower": 0.46037111995370283, "upper": 0.7414948829959331, "order": 61}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.023362267401759333, "order": 62}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.006440826450147629, "order": 63}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.14264641858220223, "lower": 0.10531256008527316, "upper": 0.19664398077538084, "order": 64}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.05296146139963695, "lower": 0.029287797434694757, "upper": 0.1018946698711719, "order": 65}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.10190960938264516, "lower": 0.07058500811422246, "upper": 0.14196755651215234, "order": 66}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.061855280050441316, "lower": 0.03815453279413904, "upper": 0.09804347476719909, "order": 67}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6406272305850743, "lower": 0.5742977129366915, "upper": 0.6989141008403452, "order": 68}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.006440826450147629, "order": 69}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.014527510747191408, "order": 70}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.11589011712477493, "lower": 0.06912550949177922, "upper": 0.17846413594216284, "order": 71}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.06471418341621327, "lower": 0.027453470351561014, "upper": 0.11971188870632214, "order": 72}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.1192591924062027, "lower": 0.07137976476226911, "upper": 0.20833892210506574, "order": 73}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.06866169016660005, "lower": 0.035131616269285015, "upper": 0.1276818635727495, "order": 74}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.631474816886209, "lower": 0.5462480339147259, "upper": 0.7188737563848122, "order": 75}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.014527510747191408, "order": 76}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003764577797175987, "order": 77}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.1472480873555027, "lower": 0.11385097778186762, "upper": 0.19419815798592752, "order": 78}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.05345579714103687, "lower": 0.03525591726249152, "upper": 0.08199615805664774, "order": 79}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.10290839468936971, "lower": 0.07859316610356638, "upper": 0.13334796549234965, "order": 80}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.05995780614812761, "lower": 0.04086437689743814, "upper": 0.0835436708778493, "order": 81}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6364299146659632, "lower": 0.5859261971201231, "upper": 0.6822127094248331, "order": 82}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003764577797175987, "order": 83}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.07614093175060478, "order": 84}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.13901832824797136, "lower": 0.024485163934563833, "upper": 0.33223994420289965, "order": 85}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.07614093175060478, "order": 86}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.09067407633732055, "lower": 0.017755617118097155, "upper": 0.2886454950696832, "order": 87}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.023942237702623742, "lower": 0.0, "upper": 0.14050488712503298, "order": 88}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6885147378885867, "lower": 0.44812621176811046, "upper": 0.9046176573820395, "order": 89}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.05785061982349772, "lower": 0.0, "upper": 0.2114245762504351, "order": 90}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.03570796657958407, "lower": 0.009594198265588624, "upper": 0.10094978328304265, "order": 91}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.2162218039495404, "lower": 0.119024265399212, "upper": 0.37803151572166704, "order": 92}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.008498528126297103, "lower": 0.0, "upper": 0.05118461202181743, "order": 93}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.05476592963237275, "lower": 0.020442835656052136, "upper": 0.11260728616413926, "order": 94}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.023620334562083012, "lower": 0.0, "upper": 0.09170938158230456, "order": 95}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6197360398435342, "lower": 0.4927689195056621, "upper": 0.7404987377812443, "order": 96}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.041449397306588406, "lower": 0.009841218185091226, "upper": 0.11509809929867906, "order": 97}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.02314394664558638, "lower": 0.0, "upper": 0.10411000203153195, "order": 98}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.09412298277284059, "lower": 0.029673797554419318, "upper": 0.23554426227400807, "order": 99}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.12715442326299448, "lower": 0.03744154502921687, "upper": 0.35219047763999467, "order": 100}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.09839300853051211, "lower": 0.03310139760216621, "upper": 0.23287090801821367, "order": 101}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.02363215755817427, "lower": 0.0, "upper": 0.10704452819403039, "order": 102}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.572710637864696, "lower": 0.402804399523479, "upper": 0.7274716665817054, "order": 103}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.06084284336519635, "lower": 0.014701079238463397, "upper": 0.15655944501678182, "order": 104}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.025714810932214515, "lower": 0.007634499269381355, "upper": 0.06626293589052058, "order": 105}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.1703037469905198, "lower": 0.1091404362342137, "upper": 0.25895230004008685, "order": 106}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0372728985980791, "lower": 0.012571202349654155, "upper": 0.10313692879766852, "order": 107}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.0727521077879848, "lower": 0.04040122794434161, "upper": 0.12612014261109167, "order": 108}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.023684443551956168, "lower": 0.005576897708727024, "upper": 0.0598915188555655, "order": 109}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6207439290559341, "lower": 0.5206124505411864, "upper": 0.7187793882675313, "order": 110}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.049528063083311515, "lower": 0.022039327958793063, "upper": 0.09440856133576418, "order": 111}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.05960836462565144, "order": 112}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.09124833604664243, "lower": 0.027531281846770856, "upper": 0.2393951539111739, "order": 113}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.03770238536056098, "lower": 0.0, "upper": 0.17683332984420577, "order": 114}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.08222919796504395, "lower": 0.022124432361209923, "upper": 0.2289442416583709, "order": 115}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.09196982732501995, "lower": 0.022596340804523843, "upper": 0.25904313031124176, "order": 116}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6355815373087201, "lower": 0.4303833771335302, "upper": 0.7907610099659125, "order": 117}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.06126871599401256, "lower": 0.0, "upper": 0.2755018012035388, "order": 118}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.006427794508585141, "lower": 0.0, "upper": 0.032233249513369894, "order": 119}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.11120190996541846, "lower": 0.061139608624917616, "upper": 0.1714715869155815, "order": 120}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.012574367903517365, "lower": 0.0, "upper": 0.04017945191443493, "order": 121}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.09161638554933835, "lower": 0.04982725127984874, "upper": 0.14794993782682633, "order": 122}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.023748242802126614, "lower": 0.006117309963466913, "upper": 0.06605266249308274, "order": 123}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.670141649727195, "lower": 0.5856003776680546, "upper": 0.7556166613690777, "order": 124}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.08428964954381897, "lower": 0.041566138363367054, "upper": 0.14169433599174655, "order": 125}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.02455696295810054, "order": 126}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.18829946523563293, "lower": 0.11117096921939754, "upper": 0.29053031456353134, "order": 127}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0333079134007212, "lower": 0.009425428921887509, "upper": 0.09183995933831376, "order": 128}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.06651043897004585, "lower": 0.026154359772675176, "upper": 0.13419048148332502, "order": 129}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.03846419934925854, "lower": 0.011605023277539272, "upper": 0.10243667608947071, "order": 130}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6117710808857663, "lower": 0.5032141404101109, "upper": 0.7222800727863758, "order": 131}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.06164690215857518, "lower": 0.02206465624718639, "upper": 0.13132215542597583, "order": 132}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0035753926356969943, "lower": 0.0, "upper": 0.01878415687480387, "order": 133}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.13205115923558974, "lower": 0.09323284484830502, "upper": 0.18089882594616727, "order": 134}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.022380201950112855, "lower": 0.008556493534090312, "upper": 0.04547331881327542, "order": 135}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.08263977505987297, "lower": 0.05189292228131671, "upper": 0.11854108907011247, "order": 136}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.03764614557187189, "lower": 0.01783193733194319, "upper": 0.07207768568774416, "order": 137}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6475177098406232, "lower": 0.5826300311509911, "upper": 0.7090641249946831, "order": 138}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.07418961570623248, "lower": 0.043197492786415895, "upper": 0.11566228445793857, "order": 139}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.03416621199947333, "order": 140}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.11603601677746257, "lower": 0.04559883061054807, "upper": 0.24101136840303, "order": 141}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.018138750366248936, "lower": 0.0, "upper": 0.09895216851969851, "order": 142}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.0866112156137045, "lower": 0.02884622675531701, "upper": 0.1795530333129253, "order": 143}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.05667055062971626, "lower": 0.01335097859491972, "upper": 0.14382830741279704, "order": 144}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6630483886848796, "lower": 0.51118523340537, "upper": 0.817892867734666, "order": 145}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.05949507792798827, "lower": 0.011195405721389745, "upper": 0.17814073133450675, "order": 146}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.019256092384769472, "lower": 0.0048753470817768105, "upper": 0.04825679419384233, "order": 147}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.15721347300155236, "lower": 0.10851504132519338, "upper": 0.23272301883668625, "order": 148}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.010788651390957317, "lower": 0.003192268381379928, "upper": 0.030173970133376762, "order": 149}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.07547137710369958, "lower": 0.048350492584960596, "upper": 0.11872726034553036, "order": 150}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.023692203343064728, "lower": 0.008080447340567282, "upper": 0.05297920240411549, "order": 151}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6480578253340044, "lower": 0.5714661930757688, "upper": 0.7154074624742304, "order": 152}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.06552037744195195, "lower": 0.03632021591357646, "upper": 0.10682210678060136, "order": 153}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.009158763861399676, "lower": 0.0, "upper": 0.04853426636409757, "order": 154}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.1510309657276438, "lower": 0.09493461222161709, "upper": 0.2269329037521269, "order": 155}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.07044583271099533, "lower": 0.028776506458350424, "upper": 0.1495798537988018, "order": 156}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.07912734179870172, "lower": 0.03852930586411739, "upper": 0.13334122717184027, "order": 157}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.03259470913537326, "lower": 0.008287289822372295, "upper": 0.08414069852304348, "order": 158}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.5963136751360056, "lower": 0.5070172776789574, "upper": 0.6952528535142394, "order": 159}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.061328711629880586, "lower": 0.029328223534383066, "upper": 0.11987164641370661, "order": 160}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.013295617791399886, "lower": 0.0044405689541257235, "upper": 0.02963408466308959, "order": 161}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.1488458085252095, "lower": 0.11235576600283464, "upper": 0.19585074603504946, "order": 162}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.028918782262161248, "lower": 0.015602807325793694, "upper": 0.05620955630013122, "order": 163}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.07829863335234465, "lower": 0.05548516070041801, "upper": 0.1089367478753031, "order": 164}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.03151631481603131, "lower": 0.01718529758076717, "upper": 0.05230719830658479, "order": 165}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6357627859301992, "lower": 0.5824582895513861, "upper": 0.6855569768549835, "order": 166}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.06336205732265408, "lower": 0.04132409453602172, "upper": 0.09409193563187296, "order": 167}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.050253866411866965, "order": 168}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.0535812246318268, "lower": 0.0, "upper": 0.2273342446933696, "order": 169}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.050253866411866965, "order": 170}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.07246764837032886, "lower": 0.019397191502336403, "upper": 0.1972144535840805, "order": 171}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.050253866411866965, "order": 172}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.4713844764905775, "lower": 0.29143759813422937, "upper": 0.641174245358686, "order": 173}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.402566650507267, "lower": 0.23335434563488633, "upper": 0.6027151259938708, "order": 174}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.03401373002866707, "lower": 0.0, "upper": 0.11621817310785851, "order": 175}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.15114241663083972, "lower": 0.062419158619441695, "upper": 0.2982551540776697, "order": 176}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.041925374265689215, "lower": 0.010594185687627605, "upper": 0.10063375746835329, "order": 177}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.13223759027292536, "lower": 0.04429900793725061, "upper": 0.3120910730653592, "order": 178}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.016626910287189742, "lower": 0.0, "upper": 0.09037693018976953, "order": 179}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.3518407028840245, "lower": 0.23722101956648084, "upper": 0.4982833022739596, "order": 180}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.2722132756306642, "lower": 0.16712098381345278, "upper": 0.41327639365732033, "order": 181}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.05960836462565144, "order": 182}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.052213555934710464, "lower": 0.0, "upper": 0.1719977831546027, "order": 183}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.05960836462565144, "order": 184}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.06389041436028564, "lower": 0.0, "upper": 0.24009570343239145, "order": 185}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.06493656200257217, "lower": 0.0, "upper": 0.20004490816000897, "order": 186}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.502401957880186, "lower": 0.27602718836531387, "upper": 0.6962876307991662, "order": 187}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.3165575098222456, "lower": 0.1576406746299139, "upper": 0.5536954541411954, "order": 188}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.016075345348046083, "lower": 0.0, "upper": 0.05414825389658344, "order": 189}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.0993109449640212, "lower": 0.052383821053044656, "upper": 0.18218463370453195, "order": 190}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.019814494605531786, "lower": 0.005176139592735913, "upper": 0.05075094331466143, "order": 191}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.09833880121379791, "lower": 0.04905330958610635, "upper": 0.1969508476213241, "order": 192}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.025853327470535408, "lower": 0.0, "upper": 0.06806963852279656, "order": 193}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.42348205207073303, "lower": 0.3371395266203106, "upper": 0.5273954347756896, "order": 194}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.3171250343273345, "lower": 0.22716661990031686, "upper": 0.4158723150072925, "order": 195}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.05150375880111856, "lower": 0.0, "upper": 0.17744103142813633, "order": 196}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.07727732107344944, "lower": 0.008136478249654992, "upper": 0.18313502518353458, "order": 197}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04247623154155227, "order": 198}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.10489222319619645, "lower": 0.038631321778045916, "upper": 0.2212196041039756, "order": 199}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04247623154155227, "order": 200}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6306420284756813, "lower": 0.4913440373123042, "upper": 0.7814963702899259, "order": 201}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.1356846684535542, "lower": 0.060082640081265584, "upper": 0.25554114352318774, "order": 202}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.02073080284121281, "lower": 0.006566903168500234, "upper": 0.0547688962531673, "order": 203}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.08047330491771741, "lower": 0.0411354238481928, "upper": 0.13711496991483668, "order": 204}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.02986391583317862, "lower": 0.008518455179182085, "upper": 0.0714444489947124, "order": 205}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.043284464543824744, "lower": 0.01619908403416321, "upper": 0.09334729857001287, "order": 206}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.08006875702369223, "lower": 0.044175074159991834, "upper": 0.138174699427126, "order": 207}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.5199191827025028, "lower": 0.4322225780478822, "upper": 0.6002188319806195, "order": 208}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.22565957213787133, "lower": 0.15408771143827393, "upper": 0.30369389309636863, "order": 209}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.01565896552929813, "lower": 0.0, "upper": 0.07275126815498713, "order": 210}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.09011098738833685, "lower": 0.032723925801637216, "upper": 0.19710245155895162, "order": 211}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.043397821994028175, "lower": 0.0, "upper": 0.1556949093943188, "order": 212}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.0846396413843242, "lower": 0.030989308396466308, "upper": 0.1921446424070491, "order": 213}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0497754918549057, "lower": 0.015492351425430905, "upper": 0.14055061936817853, "order": 214}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.45290056908232984, "lower": 0.32439250218186183, "upper": 0.5794712041977691, "order": 215}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.26351652276677723, "lower": 0.16639587575066525, "upper": 0.3992403537310019, "order": 216}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.025178660292440872, "lower": 0.011124508267271979, "upper": 0.05268396440532892, "order": 217}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.08226391484756532, "lower": 0.049121499008789704, "upper": 0.13070394388469025, "order": 218}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.027676617871256203, "lower": 0.01048956399314559, "upper": 0.061388471784520456, "order": 219}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.06492400294474379, "lower": 0.03559234969660226, "upper": 0.10116196453935178, "order": 220}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.057743555776018474, "lower": 0.02843429353735495, "upper": 0.09292271762884938, "order": 221}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.5238651686012146, "lower": 0.45226721240257206, "upper": 0.5915421510865758, "order": 222}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.2183480796667607, "lower": 0.16940681635699284, "upper": 0.27310012474089695, "order": 223}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.025937954831591198, "lower": 0.0, "upper": 0.09333494325254697, "order": 224}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.06551488332965544, "lower": 0.02019328526534962, "upper": 0.1668551572137822, "order": 225}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.023362267401759333, "order": 226}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.08879708095629843, "lower": 0.03839170271253665, "upper": 0.16847056512345363, "order": 227}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.023362267401759333, "order": 228}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.5515886263649687, "lower": 0.43471732586121187, "upper": 0.6612849397237566, "order": 229}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.2681614545174862, "lower": 0.17614032425470694, "upper": 0.38875732844228983, "order": 230}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.02575188694930068, "lower": 0.009372402911112505, "upper": 0.0633290670853281, "order": 231}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.10718696138423688, "lower": 0.06436320028473126, "upper": 0.18279089899028905, "order": 232}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.03442327209563272, "lower": 0.015764075927294147, "upper": 0.0643813720467375, "order": 233}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.07690966775844316, "lower": 0.036885490831539795, "upper": 0.1425816936492441, "order": 234}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.05608708160373912, "lower": 0.02881090466345029, "upper": 0.0967972315716437, "order": 235}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.4563837757836704, "lower": 0.38533148601167677, "upper": 0.535991686166858, "order": 236}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.24325735442497703, "lower": 0.17740314891611125, "upper": 0.3098994571686978, "order": 237}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.008613588274601468, "lower": 0.0, "upper": 0.03769274016370179, "order": 238}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.07305994394135809, "lower": 0.02922595815262809, "upper": 0.14432578161463375, "order": 239}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.023872009295352083, "lower": 0.0, "upper": 0.08275189804301802, "order": 240}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.07530402263900016, "lower": 0.0322095977410961, "upper": 0.15120722670924916, "order": 241}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.05659685298347941, "lower": 0.01722224859051447, "upper": 0.12354763865211044, "order": 242}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.475172535775135, "lower": 0.35624416211905363, "upper": 0.5950920646752372, "order": 243}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.2873810470910737, "lower": 0.18681593133917326, "upper": 0.4094910544659015, "order": 244}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.021338191189546506, "lower": 0.010405484571778811, "upper": 0.03966131316044539, "order": 245}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.0894556458662389, "lower": 0.06044995041456908, "upper": 0.12906945108846202, "order": 246}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.02435977761365826, "lower": 0.011711330499755424, "upper": 0.04307138139487721, "order": 247}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.07902090073589038, "lower": 0.05133746499424696, "upper": 0.12056926872056568, "order": 248}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.04428983729659069, "lower": 0.024769673479972987, "upper": 0.07135475797898043, "order": 249}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.48151595187715346, "lower": 0.4301240076757753, "upper": 0.5400775934736581, "order": 250}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.26001969542092185, "lower": 0.21343370303691275, "upper": 0.31537165243068505, "order": 251}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0635512604767747, "order": 252}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.03911804718416451, "lower": 0.0, "upper": 0.21045937791447633, "order": 253}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0635512604767747, "order": 254}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.1067282763762923, "lower": 0.02953097917620717, "upper": 0.28514783329691323, "order": 255}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0635512604767747, "order": 256}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.462982542416065, "lower": 0.2877744938405532, "upper": 0.6648988784213261, "order": 257}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.391171134023478, "lower": 0.21897518085022477, "upper": 0.5636377466120256, "order": 258}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.017398746536884255, "lower": 0.0, "upper": 0.08205402210435178, "order": 259}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.16023938047329073, "lower": 0.0692712402801586, "upper": 0.31208376933655807, "order": 260}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.08529385140900056, "lower": 0.022644896332444313, "upper": 0.25636933221256486, "order": 261}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.044861477026353874, "lower": 0.011414674556886625, "upper": 0.11859711090205834, "order": 262}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.030865171655876197, "lower": 0.0, "upper": 0.11214100910288752, "order": 263}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.318234810440059, "lower": 0.19670942034380606, "upper": 0.4757442333629287, "order": 264}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.3431065624585355, "lower": 0.19496211993625093, "upper": 0.49640206524901814, "order": 265}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.1073208045913636, "lower": 0.0, "upper": 0.44211694700092186, "order": 266}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.07513959076264282, "lower": 0.02001154036972664, "upper": 0.21005580095496185, "order": 267}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.03691846417074049, "lower": 0.0, "upper": 0.13511790328861004, "order": 268}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.04432006454789667, "lower": 0.0, "upper": 0.22145657556630177, "order": 269}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.06151672455730092, "order": 270}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.35360660224298385, "lower": 0.18175472047195196, "upper": 0.5995365832023449, "order": 271}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.38269447368437265, "lower": 0.20065939379900302, "upper": 0.650155663042735, "order": 272}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.03823619071904403, "lower": 0.005321822577799728, "upper": 0.1307801220789262, "order": 273}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.1160639447515372, "lower": 0.06054051979915067, "upper": 0.23582772586538636, "order": 274}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.05725965121231175, "lower": 0.02322544771881888, "upper": 0.15338416713477276, "order": 275}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.05571392811225346, "lower": 0.025676584058006494, "upper": 0.11256787901512344, "order": 276}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.017165217349888327, "lower": 0.0, "upper": 0.053493500059080656, "order": 277}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.3533761502255061, "lower": 0.2559326635637587, "upper": 0.4632476264651525, "order": 278}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.36218491762945926, "lower": 0.27139698239494825, "upper": 0.49230214060861116, "order": 279}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.024917930385900598, "lower": 0.0, "upper": 0.12482733483342884, "order": 280}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.04513354787701636, "lower": 0.0, "upper": 0.18432492401778441, "order": 281}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04343662669154562, "order": 282}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.10808883955311475, "lower": 0.041272850043025486, "upper": 0.21918008260818383, "order": 283}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.03958930659834505, "lower": 0.0, "upper": 0.12253884938290573, "order": 284}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6265381149251635, "lower": 0.48461578863286275, "upper": 0.7698819410573514, "order": 285}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.15573226066045953, "lower": 0.07064022025750762, "upper": 0.29016655522430584, "order": 286}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.021396553007934672, "lower": 0.005899117559136019, "upper": 0.06824916463629435, "order": 287}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.06401234213213844, "lower": 0.02871593819178743, "upper": 0.12583639839160599, "order": 288}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.04359868832105142, "lower": 0.0159407786348204, "upper": 0.09053184587978273, "order": 289}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.04435853278640294, "lower": 0.015638041675177246, "upper": 0.09135705516897448, "order": 290}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0626972256760392, "lower": 0.027826606630568653, "upper": 0.11198082527745853, "order": 291}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.4185297753382883, "lower": 0.32830474170943735, "upper": 0.5021963661240688, "order": 292}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.345406882738145, "lower": 0.27297562516127033, "upper": 0.4410584209572727, "order": 293}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.033569151833633654, "order": 294}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.09483228352873688, "lower": 0.03546829909900705, "upper": 0.20273872205018165, "order": 295}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.015865806061592738, "lower": 0.0, "upper": 0.09423609120368377, "order": 296}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.1002542009906449, "lower": 0.040441866965634655, "upper": 0.2010759262536158, "order": 297}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.034621163714829026, "lower": 0.0, "upper": 0.11630211183449113, "order": 298}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.44624967921717046, "lower": 0.3247619176603941, "upper": 0.5781662677436995, "order": 299}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.30817686648702597, "lower": 0.18624589205023956, "upper": 0.4397643288609268, "order": 300}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.017016735570524067, "lower": 0.00453278088103431, "upper": 0.043867031582374025, "order": 301}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.06787063166478115, "lower": 0.03626893789974307, "upper": 0.10798751764220843, "order": 302}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.02937359771755026, "lower": 0.01172772961404884, "upper": 0.05692662919365059, "order": 303}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.06874419202686576, "lower": 0.04132670604724203, "upper": 0.1115073737822271, "order": 304}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.05202869031522319, "lower": 0.02805353858978496, "upper": 0.08850393431529398, "order": 305}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.4619322645225417, "lower": 0.4004439119717169, "upper": 0.5348543071466315, "order": 306}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.30303388818251387, "lower": 0.24008576446572205, "upper": 0.3654928661093832, "order": 307}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.014735591845743507, "lower": 0.0, "upper": 0.08130334145140374, "order": 308}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.04267540373765295, "lower": 0.0, "upper": 0.15082233064467856, "order": 309}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.026233879820002068, "order": 310}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.1075328658162463, "lower": 0.0476060307184279, "upper": 0.18195682410842373, "order": 311}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.023411730206105093, "lower": 0.0, "upper": 0.07301116260149677, "order": 312}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.5597035831793338, "lower": 0.44544367331709367, "upper": 0.6754917233121848, "order": 313}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.2519408252149184, "lower": 0.16315174006418456, "upper": 0.3662040498859251, "order": 314}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.019818826635077648, "lower": 0.003741257673203941, "upper": 0.049003573976125876, "order": 315}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.10198815143460069, "lower": 0.06199895501828854, "upper": 0.18272850049115302, "order": 316}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.06005360150926976, "lower": 0.03010258897106103, "upper": 0.1292185440668565, "order": 317}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.04455701873043081, "lower": 0.022544982173004144, "upper": 0.07722292219559307, "order": 318}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.05013476886541104, "lower": 0.02535484737591496, "upper": 0.09126999987780614, "order": 319}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.3789485669104753, "lower": 0.3008090902040773, "upper": 0.45765393951849226, "order": 320}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.34449906591473484, "lower": 0.27310345696834143, "upper": 0.4404389163251615, "order": 321}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.04719764519149438, "lower": 0.0, "upper": 0.19920249660733944, "order": 322}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.08617181243389001, "lower": 0.03874690994932833, "upper": 0.16083802662930155, "order": 323}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.025124364004358607, "lower": 0.007228645477883223, "upper": 0.06931610197034281, "order": 324}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.07565543343602756, "lower": 0.030806537420298236, "upper": 0.1503771362596776, "order": 325}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.019395435512818936, "lower": 0.0, "upper": 0.06476128513073935, "order": 326}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.405507018992763, "lower": 0.2835965829011957, "upper": 0.5225159830000199, "order": 327}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.34094829042864777, "lower": 0.24086298983564638, "upper": 0.48375853420086834, "order": 328}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.025680267435014874, "lower": 0.011328897967150578, "upper": 0.06837455022370718, "order": 329}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.08754711726067142, "lower": 0.06002232115285477, "upper": 0.13174252842670492, "order": 330}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.04075898491697663, "lower": 0.021047280029616155, "upper": 0.07597855392709317, "order": 331}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.06342416350413327, "lower": 0.04227656469166259, "upper": 0.08892420265827819, "order": 332}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo, pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.037794544960032025, "lower": 0.02055491254508609, "upper": 0.06377619418765457, "order": 333}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.41761070448647863, "lower": 0.36064110354853823, "upper": 0.47735048246020734, "order": 334}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Otras situaciones", "prop": 0.32718421743669307, "lower": 0.27274310005167063, "upper": 0.38839753937908, "order": 335}]}}